有冇人分析區區形勢

我比較熟荃灣，荃灣除左中產區同梨木樹公民，其他要搶灘唔係咁易，有冇其他分析

沙田五五波，樂觀相信大部份現任泛民區都可以連任到

有望過半

上次沙田仲要冇咩後生仔投

葵青區反而唔太樂觀，新移民比較照顧泛民區吳劍昇，頂盡四六

屯門：
三聖：30%
掃管笏：50%
恆褔：90%
兆翠：40%
安定：55%

推

屯門明明係泛民票倉，區選掉轉

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

內有分析,幫手推

感謝各位巴絲

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】